cyberpunk 2077 行動未解鎖

突然出現 行動未解鎖
拎唔到武器 點搞？

咪撚玩

屌 認真呀

NPC講緊野或者劇情緊會唔比換

但我free 緊 屌😑
我off 左再on 都係咁😑

sony幾時退返錢比我

Reload old save 先搞惦